{
  "id_query": "20573465",
  "total": 14508,
  "total_current": 200,
  "max_score": 35.020187,
  "origin_question": "Iphone 6 này chạy ios 10 chấm bao nhiêu vậy",
  "hits": [
    {
      "score": 25.91082,
      "id": "23427303",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 hiện đang chạy ios 10 chấm mấy vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sẽ tùy lô hàng khác nhau mà máy sẽ có phiên bản iOS khác nhau bạn nhé. Nên rất tiếc là mình chưa có kiểm tra chính xác giúp bạn được nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.42748,
      "id": "19253627",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy này chạy ios 10 chấm mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.108803,
      "id": "17942122",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 Gb chạy iOS 10 điểm antutu được khoảng bao nhiêu vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với sản phẩm iPhone 6, thì có điểm Antutu khoảng 79215 bạn nhéThân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.269897,
      "id": "22405274",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 10 chấm mấy vậy!?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 tùy vào từng đợt nhập hàng mà đã được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản hệ điều hành khác nhau nên mình không thể kiểm tra cho bạn được mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.123417,
      "id": "28893968",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này chạy ios 11 chấm mấy v qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này còn tùy vào lô hàng của hãng sản xuất cung cấp nữa nha bạn. Tuy nhiên thường thì máy mới chạy IOS 11.2 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.003279,
      "id": "24727080",
      "field_search": "question",
      "question": "cái này chạy ios 10 hay 11 vậy",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào sản phẩm thì máy sẽ chạy ios 10 hay 11 ạ, nhưng anh yên tâm với sản phẩm trên thì 10 hay 11 đều tốt nên anh chọn mua sản phẩm thoải mái nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.738958,
      "id": "28953181",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này chạy ios 11 chấm mấy v qtv",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì còn tùy vào lô hàng mà máy sẽ có phiên bản IOS tương ứng và máy nguyên seal nên rất tiếc mình cũng chưa thể xác định cụ thể là máy khi khui ra sẽ chạy phiên bản IOS 11 nào bạn nhé, mong bạn thông cảm.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.218884,
      "id": "19626547",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này mua về chạy ios bao nhiêu vậy? Chơi mc5 wifi được bao lâu?",
      "answer": "Chào bạn, Tùy vào lô hàng bạn mua máy mà sẽ chạy hệ điều hành iOS khác nhau , thông thường hiện tại là chạy hệ điều hành iOS 10.3 bạn nhé.Máy chơi game Modern Combat 5 được khoảng 3-4 giờ tùy kết nối mạng nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.686577,
      "id": "19755371",
      "field_search": "question",
      "question": "Em tính mua trả góp ip6 32G, mà không biết ip6 32G đang chạy hđh ios 10 chấm mấy vậy ad ơi?,",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại bên mình chưa có thông tin chính xác phiên bản iOS 10 của model này nha. Tuy vào đợt hàng thì phiên bản iOS 10 sẽ khác nhau. Nên không thể thông tin chính xác cho bạn được, mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.445984,
      "id": "19452540",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb được cài sẵn ios 10 chấm mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ còn tùy lô hàng bạn nhé, bạn vui lòng ra tận siêu thị bên mình nơi có hàng để được hỗ trợ tốt nhất bạn nhaThân gửi đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.356026,
      "id": "24524651",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có cập nhật iphone 6 bản 10 chấm không ạ. Lên 11 chấm giờ xuống 10 chấm lại",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này hãng Apple đã chặn hạ xuống hệ điều hành iOS 10 nên không hạ xuống được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.708086,
      "id": "26132909",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 ios 10-3-x bao nhiêu bit dậy ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này mình kiểm tra là 64bit bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.696411,
      "id": "24446669",
      "field_search": "question",
      "question": "- Iphone 6 ở chỗ mik đây là chạy HĐH iOS  10 hay 11 vậy ạ.  Nếu là iOS 11 thì máy có chạy nhanh k ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có cấu hình đáp ứng được IOS 11 và tùy vào từng đợt nhập hàng mà đã được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản IOS khác nhau và máy nguyên Seal nên mình không thể kiểm tra cho bạn được mong bạn thông cảm nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.628683,
      "id": "30862075",
      "field_search": "question",
      "question": "Nó chạy ios bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này anh mua mới bên em là chạy hệ điều hành iOS 11 trở lên cả anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.619629,
      "id": "19489561",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb ở tgdd khi mua thuong dduoc cai ios 10 chấm mây vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ tùy theo thời điểm kích hoạt sẽ có phiên bản khác nhau ạ; do đây là máy nguyên seal, chỉ ưu tiên cho khách hàng nên rất xin lỗi bạn mình không có thông tin chính xác bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.428009,
      "id": "23407339",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB hỗ trợ hệ điều hành  iOS 10 anh nha. Hiện bên em có hỗ trợ giá rẻ online cho sản phẩm, anh có thể đặt hàng tại web để mua với giá ưu đãi anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.312618,
      "id": "17686652",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm này được chạy trên phiên bản iOS 10 anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.1165,
      "id": "25101170",
      "field_search": "question",
      "question": "Ak ơi  iOS 11 Nieu ek mua con này thì Ben ak có cách nào xuống iOS. 10 k ak ek muốn mua iPhone 6 mà chạy iOS 10 a",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống nên bên mình không hỗ trợ hạ được bạn nhé. Mong bạn thông cảm nha  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.903142,
      "id": "29581291",
      "field_search": "question",
      "question": "Dng chạy IOS 10 nâng lên IOS 11 chạy  ổn không ạ",
      "answer": "Chào anh Khi cập nhật lên iOS 11.4.1 thì máy vẫn hoạt động ổn định ạ .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.806992,
      "id": "28697864",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chạy ios nào vậy ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Tùy vào lô hàng mà sẽ chạy hệ điều hành iOS khác nhau nhưng hiện tại đa số máy chạy hệ điều hành iOS 11.2 hay 11.3 khi khui hộp nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.691055,
      "id": "23577046",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 32g chạy ios 10 của mình cũng dùng iPhone6 32g mà sao lại chạy ios 11.0.2 vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể khi bạn mua bạn đã tiến hành cập nhật nên máy sẽ có phiên bản IOS 11.0.2 bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.580387,
      "id": "26122654",
      "field_search": "question",
      "question": "Mạy chạy ios 10 hay ios 11 ad",
      "answer": "Chào anh Hiện em kiểm tra thì sản phẩm chạy IOS 11 anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.330038,
      "id": "23378773",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mới hiện đang chạy ios mấy vậy?",
      "answer": "Chào anh !  Iphone 6 mới hiện đang ở bản IOS 10 anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.112775,
      "id": "19452195",
      "field_search": "question",
      "question": "Lúc mới mua ip6duoc cai săn ios 10 chấm mấy j a",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì trường hợp này tùy theo lô hàng, iPhone 6 32GB hiện tại khi xuất xưởng đã được hỗ trợ cập nhật IOS 10 trở lên nha bạn, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.625569,
      "id": "27575383",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện giờ iphone 6 ở TGDĐ đang chạy IOS mấy vậy",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào lô hàng thì máy có thể chạy ios 10 hay ios 11 các bản ios này đều rất tốt và không bị bất kì lỗi gì và hỗ trợ mượt mà trên iphone 6 nên anh yên tâm tham khảo và chọn mua sản phẩm để sử dụng nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.511515,
      "id": "28740170",
      "field_search": "question",
      "question": "ios khi khui hộp có thể chạy ios 10 không ad?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ các lô hàng mới bên mình bán ra thì đều chạy hệ điều hành iOS 11.2 hay 11.3 hết rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.484527,
      "id": "25360477",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 chạy ios 11 còn mượt nữa không vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với cấu hình hiện nay của iPhone 6 thì máy vẫn chạy khá tốt ios 11 đó bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.458596,
      "id": "21646099",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32ghb này lúc mới mua là phiên bản ios 10 hay 10.3.2 vậy Qtv",
      "answer": "Chào anh,Hiện máy này đang ở phiên bản iOS 10 anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.367865,
      "id": "18249507",
      "field_search": "question",
      "question": "con này đang ở ios 10. mấy vậy.",
      "answer": "Chào anh Hiện máy của bên em đang kinh doanh đang chạy Hệ điều hành IOS 10 anh nhé. Nếu anh chỉ sử dụng các tính năng cơ bản thông thường thì sản phẩm này có thể khá là bền và ổn định đó ạ. Tuy nhiên, tùy theo sự phát triển của công nghệ mà có thể ra các sản phẩm mới tốt hơn tân tiến hơn hoặc các ứng dụng ngày càng nặng hơn do cập nhật nhiều tính năng thêm cho người dùng dẫn tới bộ nhớ trong không đủ lưu trữ anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.298963,
      "id": "24299266",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho hỏi máy giờ mở hộp là máy chạy ios 10 hay 11 vậy?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại em không thể kiếm tra được là máy ios 10 hay 11 nhưng các đơn hàng sau này sẽ có ios 11 ạ, nhưng được tối ưu tốt nên chạy rất mượt và nhanh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.855053,
      "id": "23866057",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 mặc định khi kích hoạt lên chạy khoảng ios mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn, Tùy vào lô hàng mà máy sẽ chạy hệ điều hành iOS 10 hay iOS 11 bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.794643,
      "id": "24271424",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chạy hđh nào vậy , ở ngoài 11 vô trong 10 là ntn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sẽ tùy lô hàng khác nhau mà máy sẽ có phiên bản hệ điều hành khác nhau bạn nhé. Nếu bạn mua máy vào đợt hàng mới thì sẽ là phiên bản iOS 11 bạn ạ.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.683246,
      "id": "25437487",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi Iphone 6 32GB đang chạy IOS mấy vậy,  IOS đó có lag k ad",
      "answer": "Chào bạn,Máy này hiện đang sử dụng  iOS 11 và hệ điều hành này hiện không có tình trạng bị lag bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.590086,
      "id": "26631381",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip6 này giờ kích hoạt thì chạy ios mấy vậy add?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà sẽ có các phiên bản hệ điều hành IOS khác nhau nha bạn và máy được hỗ trợ cập nhật IOS cao nhất hiện tại là IOS 11.3 nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.48597,
      "id": "26825148",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua về là ioss 11 à a ..  e sợ con này chạy ios 11 hơi yếu .  Mua ve ios 10 còn ngon",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp nếu bạn mua các sản phẩm mới thuộc các đợt hàng về sau thì máy được cài sẵn bản IOS 11 bạn nhé, và mình thấy bản IOS 11 trên máy dùng khá tốt nha bạn.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.399079,
      "id": "19618583",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV Cho em hỏi iphone 6 đang chạy ios 10.3.2 giờ hạ xuống ios 10.3.1 được không vậy",
      "answer": "Chào bạn, Hạ được bạn nhé, bạn có thể kết nối điện thoại với itunes , bạn dùng phần mềm này Restore lại hệ điều hành iOS 10.3.1 cho máy là được nhé bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.394955,
      "id": "18495916",
      "field_search": "question",
      "question": "Chao bạn minh muốn hỏi máy iPhone vừa khui hộp thì ios 10... bao nhiêu em",
      "answer": "Chào anh ThànhVâng sản phẩm này khi mới mua thì máy hỗ trợ chạy IOS 10 anh nhaXin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.240283,
      "id": "24021864",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chạy ios 11 thì có tính năng chia đôi màn hình không vậy",
      "answer": "Chào bạn,Máy không có chức năng này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.210978,
      "id": "24499151",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 16gb bao nhiêu tiền vậy a ,Iphone 6 16gb bao nhiêu tiền vậy a",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm trên bên em đã ngừng kinh doanh bản 16Gb rồi anh nhé. Mong anh thông cảm và tham khảo giúp em bản 32Gb được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.166018,
      "id": "17899857",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 này lên ios 10 có hiện tượng. Giật lag gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 lên hệ điều hành IOS 10 chạy hoàn toàn mượt mà chứ không có hiện tượng giật lag bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.111156,
      "id": "24925011",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi iphone 6 32gb này ios 10 có đúng không ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ các sản phẩm iPhone 6 32GB ở siêu thị bên em chạy iOS 10 đó chị nhé, tuy nhiên tùy theo lô hàng chị nha, ở 1 số sản phẩm cũng có các bản cao hơn tuy nhiên đa số là iOS 10 nhaChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.105351,
      "id": "26461442",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb này còn bản ios 10 ko ạ hạy toàn đã lên ios 11 rồi ad ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì với các lô hàng mới, hãng đã cập nhật cho máy lên ios 11 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.097155,
      "id": "24055764",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hỏi iPhone 6 32 GB còn ios 10 kg vậy qtv",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Về trường hợp của anh, thì tùy lô anh nha. Có lô thì hệ điều hành IOS 10. Hoặc IOS 11 anh nha. Nên bên em không thể có thông tin chính xác được ạ. Anh vui lòng ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.073069,
      "id": "25931371",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy ios11 có giật lag ko? nếu mình mua máy mới muốn xài ios 10 được không ad?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sản phẩm này chạy IOS 11 tốt lắm nhé, khá mượt mà đó bạn, tuy nhiên còn việc sử dụng iOS 10 thì không được do sản phẩm này mặc định hiện tại là iOS 11 rồi ạThân gửi đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.04852,
      "id": "26525798",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ip 6 32G fuxbox thì đag chạy ios 8, 9 hay 10.ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ ở đây còn tùy thời gian kích hoạt máy nữa bạn nhé; nhưng đa số mình thấy là các máy khi kích hoạt mới hiện tại phần nhiều là IOS 11 rồi ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.03136,
      "id": "27130515",
      "field_search": "question",
      "question": "hiện máy iphone này đang dùng hđh ios bao nhiêu hả bạn?",
      "answer": "Chào chị.Với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB thì sản phẩm trang bị sẵn hệ điều hành  iOS 11 chị nhé,Thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.967411,
      "id": "19264893",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này còn phiên bản màu khác trên toàn hệ thống không ạ? Với lại là khi mua về là máy chạy sẵn ios 10 hay sao. Cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh Khánh,Rất tiếc là với sản phẩm trên thì bên em chỉ có màu vàng đồng thôi anh nha. Và với sản phẩm trên thì khi mua về đã được tích hợp sẵn IOS 10 anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.958416,
      "id": "27894563",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 . 32 này mới thì  chạy ios 11 mấy ạ .của mình sao lại 11.4",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì tùy vào lô hàng bạn nha, với các lô hàng mới hơn thì máy sẽ được cài đặt sẵn iOS cao hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.9557705,
      "id": "25033544",
      "field_search": "question",
      "question": "Chạy  iOS 10hay 11 vậy  QTV",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này tùy từng lô hàng của hãng bạn nhé, với lô hàng mới sẽ được cập nhật ios 11 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.921202,
      "id": "25332328",
      "field_search": "question",
      "question": "ios 11 liệu có chạy ổn trên iphone 6 ??",
      "answer": "Chào bạn,Theo thông tin từ nhà sản xuất thì máy hoạt động ổn, tuy nhiên thực tế có nhiều điểm không tốt nên nếu chưa nâng cấp thì bạn chưa nên cập nhật bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.920275,
      "id": "24655429",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 ios 11 có suống ios 10 được không",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Hệ điều hành nâng lên rồi thì không hạ xuống được ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.903346,
      "id": "21436884",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 bây giờ ios bao nhiêu rồi AD",
      "answer": "Chào chị Hiện tại sản phẩm Iphone 6 32gb Thegioididong.com đang kinh doanh có hệ điều hành ios 10. chị nhé.  Nếu chị cần gì hỗ trợ thì mong chị phản hồi để bên em tư vấn giúp chị. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.78736,
      "id": "24537848",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi ip6 32gb chạy ios 10 hay 11 v ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà sẽ được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản hệ điều hành IOS khác nhau và bản mới nhất mà máy được hỗ trợ là IOS iOS 11.2.2 nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.7830715,
      "id": "26750484",
      "field_search": "question",
      "question": "Em xin hỏi là dòng iphone 6 này còn phiên bản ios 10 không ạ...",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB bạn mua mới bên mình là lô hàng mới và chạy sẵn iOS 11 rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.67683,
      "id": "27176475",
      "field_search": "question",
      "question": "Điểm antutu iPhone 6 này bao nhiêu TGDĐ",
      "answer": "Chào bạn,Máy iphone 6 32GB có Antutu là 79215 bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.667625,
      "id": "23932875",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua iphone 6 32 GB màu trắng hoặc vàng, nếu vậy thì trả góp 10% là bao nhiêu, góp trong 9 tháng là bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB chị có thể tham gia trả trước với công ty tài chính HOME Credit với mức trả trước 899.000₫ (10%), góp mỗi tháng khoảng 1.225.500₫ (góp 9 tháng), với các giấy tờ CMND, hộ khẩu, hiện tại thì sản phẩm này bên em chỉ đang có kinh doanh màu vàng đồng thôi chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị đặt và mua hàng nhanh chóng ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.65943,
      "id": "22246835",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chạy ios 11.0.2 chán quá. Vừa chậm vs lại giao diện k đẹp như ios 10. Có cách nào xử lý k các ktv tgdđ ơi!?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thường xuyên tắt các ứng dụng chạy ngầm để máy hoạt động mượt mà hơn còn về giao diện là mặc định của máy nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.653262,
      "id": "20219107",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb mới tại tgdđ chạy sẵn ios mấy ?",
      "answer": "Chào anh Phi,Sản phẩm Iphone 6 32GB bên em kinh doanh khi mới mua sẽ chạy sẵn hệ điều hành IOS 10 đó ạ. Anh có thể về cập nhật bản mới nhất anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.618312,
      "id": "22785834",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ip6 mới khui hợp ra thì chạy ios 10.?.? ạ",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh nguyên seal và đã cài đặt sẳn IOS 10 anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.618181,
      "id": "28743061",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào ,Cho em hỏi, iphone 6 xài mượt không ạ, hiện tại là điện thoại iphone 6 đang xài ios 11 , nếu lag có hạ ios xuống 10 chấm được không.  Giải đáp câu hỏi giúp em.Em cảm ơn ?",
      "answer": "Chào bạn, Theo trải nghiệm của mình thì sản phẩm  này sử dụng khá là mượt ạ, rất tiếc không thể hạ hệ điều hành từ Ios 11 xuống Ios 10 bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.6074095,
      "id": "27531440",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB đang có khuyến mãi mua online giá rẻ 6.690.000₫ ạ. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.585377,
      "id": "26720849",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 16gb chạy đc ios 11 đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Với cấu hình của iPhone 6 thì có thể đáp ứng được tốt IOS 11 nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.45124,
      "id": "21865849",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 plus hiện đang chạy hệ điều hành ios mấy? có cần cập nhật phiên bản ios 11 không vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bên mính bán đang chạy hệ điều hành iOS 10.3 , bạn có thể cập nhật lên hệ điều hành iOS 11 cho máy được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.439397,
      "id": "30649220",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios hiện tại là bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm đang được hỗ trợ  iOS 11 anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể cung cấp cho em thông tin khu vực anh đang sống để em kiểm tra hàng giúp anh được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.408443,
      "id": "25509481",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em vẫn còn chạy ios 10:3:2 gio cập nhật lên ios11 xài có mượt không có tốn pin không",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 thì không nên lên iOS 11 vì máy iPhone 6 chạy hệ điều hành này khá chậm và giật bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.358357,
      "id": "30398232",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 tại shop đang chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm iPhone 6 32GB thì bên em đang chạy hệ điều hành iOS 11 anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.301423,
      "id": "30562061",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 lên iOS 12có chạy đc ngon lành không qtv",
      "answer": "Chào anh,Theo em thấy thì bản cập nhật này giúp máy chạy nhanh hơn ios 11, nên anh có thể cập nhật lên nhaThông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.280209,
      "id": "31393404",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 giá bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này có giá là 6.990.000₫ anh nha, anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh, quận, huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.256508,
      "id": "21437171",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios bây giờ mà phù hợp mượt mà trên 6 là bao nhiêu  Và 6S là bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.244793,
      "id": "18188724",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 16gb bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc là sản phẩm này bên em đã ngừng kinh doanh khá là lâu rồi nên không thể thông còn hàng và không có thông tin về giá ạ. Mong chị thông cảm. Nếu được thì chị có thể cho em biết chị quan tâm hãng nào, mức giá và nhu cầu sử dụng của chị để em có thể tư vấn cho chị 1 sản phẩm khác phù hợp hơn nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.226451,
      "id": "25584322",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 tôi dang chạy ios 11.0.2, giờ máy có yêu cầu phiên bản ios 11.2.6. Vậy tôi có nên cập nhật hay không vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp sản phẩm iPhone 6 khi có thông báo cập nhật phần mềm, bạn nên nâng cấp để được fix các lỗi nhỏ trong quá trình sử dụng, từ đó máy có thể hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.222237,
      "id": "17837192",
      "field_search": "question",
      "question": "cái này bao nhiêu vậy  QTV",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm này bên em đang kinh doanh với giá 9.990.000₫ anh nhé. Nếu như anh quan tâm đến sản phẩm này thì anh có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của anh để em có thể đặt giữ hàng tại siêu thị Thegioididong.com hoặc có thể giao hàng tận nơi cho anh hoàn toàn miễn phí với khoảng cách dưới 20km. Và anh cảm thấy ưng ý thì anh mua còn không thì anh không mua cũng không sao anh nhé.  Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.203234,
      "id": "27483763",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 trả trước 10% thì mỗi tháng cần đóng bao nhiêu nữa ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể chọn góp từ 3-18 tháng và số tiền góp mỗi tháng khác nhau đó ạ. Hiện bên em có hỗ trợ anh mua hàng giá rẻ online nếu anh đặt mua online và ra siêu thị có hàng để nhận hàng, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.198106,
      "id": "25882989",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 128gb giá bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị,Bên em hiện không kinh doanh iphone 6 128Gb nên không báo giá giúp chị được. Chị có thể tham khảo  iPhone 6 32GB giá 8.490.000₫  nha. Nếu thấy phù hợp, chị có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.198106,
      "id": "25806252",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 16g thì giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện sản phẩm này siêu thị Thegioididong.com không còn kinh doanh anh nhé, vui lòng chọn sang iPhone 6 32GB ạ, Anh có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.195942,
      "id": "22052356",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy iPhone 6 32g 99% bao nhiêu tiền vậy bạn",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em xin thông tin cụ thể khu vực anh đang ở để em có thể kiểm tra giúp anh xem còn hàng tại đây không anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.177915,
      "id": "25509519",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em vẫn còn chạy ios 10:3:2 giờ cập nhật lên ios11 xài có mượt không có hao  pin quá không",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 , theo mình kiểm tra thì cập nhât lên IOS 11 sẽ hao Pin hơn, chậm máy hơn nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.156955,
      "id": "19319684",
      "field_search": "question",
      "question": "xin hỏi iphone 6 32 ghi chạy phien ban 10. may khi xuất xưởng.",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại em chưa hiểu ý anh lắm ạ, anh có thể nói rõ hơn để bên em hỗ trợ anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.134682,
      "id": "27488540",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb mua cai ios 10 dc ko",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh cài sẳn IOS 11 rồi ạ , không có IOS 10 anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.059363,
      "id": "27163983",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mình còn bản ios 10 không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc bên em hiện chỉ có Điện thoại iPhone 6 32GB Ios 11 thôi anh nhé, Anh có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.053452,
      "id": "21476045",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có bao nhiêu màu vậy shop ?",
      "answer": "Chào anh Hiện IPhone 6 bên em chỉ kinh doanh màu vàng đồng thôi anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.053238,
      "id": "17445286",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy này ios 9 hay 10",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy chạy IOS 10 bạn nha, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.035508,
      "id": "19873181",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chạy hệ điều hành gì vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ với máy chạy hệ điều hành  iOS 10 anh nhé.Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.026894,
      "id": "23137912",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mình mua trả góp iPhone 6 này phải trả trc bao nhiêu vậy.??",
      "answer": "Chào anh Tuấn,Anh có thể trả trước từ 0đ hoặc từ 10% - 70% giá trị sản phẩm tùy vào hồ sơ anh có nữa ạ. Anh có thể thông tin các hồ sơ anh đang có và mức trả trước anh muốn để em tư vấn cho anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.911015,
      "id": "30444083",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 cũ , giá bao nhiêu vậy qtv",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm iPhone 6 32GB đã qua sử dụng thì bên em đang kinh doanh với giá từ 4.940.000đ anh nhé và anh có thể bấm vào để tham khảo sản phẩm cũng như lựa chọn cho mình sản phẩm phù hợp ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.911015,
      "id": "27847440",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay Pin iphone 6 bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bên mình không hỗ trợ thay pin ạ, nếu bạn mua máy bên mình thì bạn giúp mình mang máy ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ chuyển điện thoại lên hãng để thay pin ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.902899,
      "id": "27432038",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mới thường là ios 10 phải không ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện iPhone 6 32Gb mới bên em đã chạy IOS 11 rồi chị nhé. Mong chị thông cảm.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.873318,
      "id": "30850407",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có bao nhiêu màu vậy ạ?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ hiện tại sản phẩm này bên em chỉ còn màu vàng đồng thôi anh nha, mong anh thông cảm giúp em ạThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.864876,
      "id": "23550045",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới chạy hệ điều hành ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh tùy vào lô hàng tuy nhiên đa số đều đã được cập nhật lên phiên bản iOS mới nhất anh nhé. Nếu anh quan tâm vui lòng cung cấp thông tin khu vực cụ thể để bên em có thể kiểm tra siêu thị có hàng gần nhất giúp anh tốt hơn ạ.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.838948,
      "id": "20474458",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32G cũ bao nhiêu tiền vậy ad",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm đổi trả bên em được kinh doanh ở nhiều khu vực với mức giá khác nhau. Anh vui lòng cho em biết khu vực của anh ở đâu để em hỗ trợ kiểm tra chính xác nhất được không ạ? Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.830356,
      "id": "24478633",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 bản 16gp giá bao nhiêu vậy ,Cho e hỏi iphone 6 bản 16gp giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh! Hiện tại sản phẩm Iphone 6 16gb này Thegioididong.com  ngừng kinh doanh nên bên em không biết thông tin chính xác về giá.  Anh vui lòng tham khảo bản 32gb sử dụng tốt đó anh nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.820559,
      "id": "21605783",
      "field_search": "question",
      "question": "Dpi của con này bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn đề cập đến ppi thì iPhone 6 có mật độ điểm ảnh khoảng 326 ppi bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.8067665,
      "id": "30353448",
      "field_search": "question",
      "question": "bây giờ mua ip6 mới ios bao nhiêu vậy????",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm này đang được hỗ trợ  iOS 11 anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể cung cấp cho em thông tin khu vực anh đang sống để em kiểm tra hàng giúp anh được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.777959,
      "id": "21512320",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 giá cũ bên mình là bao nhiêu vậy? Còn mới là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Dạ iPhone 6 cũ ở siêu thị bên em thì còn tùy nơi tùy giá đó anh nhé, riêng sản phẩm mới thì giá cố định là 8.990.000₫, nếu muốn mua sản phẩm cũ anh vui lòng cung cấp địa chỉ của anh (quận huyện, tỉnh thành) để bên em kiểm tra và sẽ hỗ trợ anh thông tin lại ngay nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.7464485,
      "id": "27525180",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa mới mua bản này, nhưng không hiểu sao máy lại cài sẵn ios 11. Nên máy giật lag có chút thất vọng. Mình cứ nghĩ là máy này cũ chạy sẵn ios 10 thôi.",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào lô hàng mà apple sẽ cập nhật sản phẩm đó lên bản cao nhất, em thấy iphone 6 dùng ios 11 cũng khá là mượt nên anh có thể yên tâm sử dụng sản phẩm và apple sẽ thường xuyên cập nhật để máy của anh hoạt động tốt hơn và bảo mật hơn nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.714442,
      "id": "26734273",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 là ios 11 chứ ko phải 10 ak?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone 6 hiện đã được hỗ trợ cập nhật lên IOS 11 rồi bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.701574,
      "id": "20134667",
      "field_search": "question",
      "question": "sao trên này gì là hệ điều hành ios 10  mà ở ngoài thực tế là ios 9 vậy a",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng bạn nhé , bạn vẫn có thể cập nhật máy lên iOS 10.3.2 mới nhất bình thường ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.657068,
      "id": "22766038",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ mua thì máy chạy ios 10.3.3 hay 11 vậy",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm trên lúc mua có thể là ios 10 ạ, vì ios 11 mới ra nên các lô hàng này có thể chưa được apple cập nhật lên ios 11 đâu ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.632784,
      "id": "32682061",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chạy ios 12 có bị chậm hơn so với bản ios cũ hơn không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ theo em trải nghiệm iphone 6 khi sử lên ios 12 sẽ có hiện tượng chậm hơn số với những ios cũ hơn nha anh .Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.629877,
      "id": "25864188",
      "field_search": "question",
      "question": "máy đang dùng ios 11 chấm mấy ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Tùy vào lô hàng mới hay cũ mà máy sẽ chạy sẵn hệ điều hành iOS 10 hay 11 bạn nhé .Đa phần các lô hàng mới máy chạy hệ điều hành iOS 11 hết rồi nhé bạn.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.623577,
      "id": "32107680",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu mình mua iPhone này về chạy ios 12.1.2 có bị chậm ko ad?",
      "answer": "Chào anh,  Dạ với cấu hình của iPhone 6 thì có thể đáp ứng được tốt IOS 12.1.2 nên anh có thể yên tâm ạ.Xin thông tin đến anh ạ ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.612824,
      "id": "23067938",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 32GB gold em mua ngày 10/10/2017 . Nay là 10/11/2017. Nếu em trả lại là mất bao nhiêu tiền ạ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu theo thông tin anh cung cấp thì trong ngày hôm nay anh sẽ bị mất phí 20% anh nhé tương đương 1.798.000đ anh nha. Nếu qua ngày mai thì anh sẽ mất 25% số tiền ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.604402,
      "id": "25590654",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 của em đang chạy ios 11.2.6 giờ em muốn về lại hệ điều hành 10.3.3 được kh vậy?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.548332,
      "id": "24183970",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này hiện tại đang chạy hđh ios nhiu v shop",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình kiểm tra IOS cao nhất hiện tại của máy là IOS 11.2.1 bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.523717,
      "id": "29065245",
      "field_search": "question",
      "question": "Antutu trên iphone 6 là bao nhiêu vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.514576,
      "id": "31404897",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 giá bây giờ bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ hiện tại sản phẩm mà anh quan tâm bên em có giá 6.990.000₫ anh nha, nếu anh quan tâm anh có thể đặt hàng online hoặc ra siêu thị bên em để trải nghiệm sản phẩm anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.450151,
      "id": "17687631",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi bản 32gb này nếu mua mới thì được cài sẵn iOS mấy vậy QTV, ios 8, 9 hay 10",
      "answer": "Chào bạn, Khi mua sản phẩm này, máy sẽ được cài sẵn iOS 10 bạn nha! Nếu bạn quan tâm, bạn có thể để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ bạn đặt hàng ạ! Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.369464,
      "id": "22635476",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 ở TGDD có bao nhiêu màu vậy Add",
      "answer": "Chào anh Hiện IPhone 6 32Gb bên em chỉ kinh doanh màu vàng đồng thôi ạ. Mong anh thông cảm và tham khảo giúp em màu vàng đồng được không ạ?Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.304994,
      "id": "21251304",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone 6 này có máy cũ ko giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em có Iphone 6 32GB cũ có giá từ 7.170.000đ ạ.Anh vui lòng cung cấp thông tin địa chỉ cụ thể để bên em kiểm tra hàng và hỗ trợ tư vấn đến anh ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.269923,
      "id": "24383656",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 có phiên bản ios 10 không ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì tùy vào từng lô hàng bạn nha. Các lô hàng mới thì sẽ chạy các phiên bản iOS mới hơn và ngược lại bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.2393675,
      "id": "18322443",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone nay hê diêu hanh ios 10 hay mua vê mới nâng câp lên ios 10",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm này đã được cài đặt sẵn Hệ điều hành IOS 10 rồi anh nhé. Nếu anh có thắc mắc gì thêm, xin để lại lời nhắn để bên em có thể hỗ trợ thêm ạ. Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.236932,
      "id": "19949428",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi IOS 10 cụ thể là 10. mấy vậy? cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng nhưng đa phần máy sẽ được cập nhật lên iOS mới nhất là 10.3.2 bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.235446,
      "id": "20677263",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 lướt web được bao nhiêu tiếng vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn,Máy lướt web liên tục được khoản 5-6h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.21424,
      "id": "27629159",
      "field_search": "question",
      "question": "chào QTV.. mình muốn mua trả góp,trả trước 10% thì giá thực là bao nhiêu vậy ạ?trả trước 10% là bao nhiêu? và góp bao nhiêu tháng? mong được phản hồi sớm..cảm ơn !!!",
      "answer": "Chào anh Hiện nếu anh mua trả góp có lãi suất thì anh sẽ mua góp với giá khuyến mãi 6.990.000đ áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06 anh nhé.Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.208385,
      "id": "20474167",
      "field_search": "question",
      "question": "Bộ nhớ khả dụng còn lại của iphone 6 là bao nhiêu vậy,Bộ nhớ khả dụng còn lại của iphone 6 là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào bạn!Xin thông tin đến bạn là bộ nhớ khả dụng của iPhone 6 32G khoảng 26G nha, bạn cũng có thể kiểm tra bộ nhớ khả dụng của máy : vào Cài Đặt > Cài đặt chung >  Dung lượng & Sử dụng iCloud.Chúc bạn thành công ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.206181,
      "id": "22433696",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu tả góp 0%thì monhf phải trả trước bao nhiêu cho iphone 6 này vậy?",
      "answer": "Chào chị Loan,Dạ chị có thể tham khảo gói lãi suất 0% qua công ty tài chính HomeCredit ạ.- Chị trả trước 4.495.000₫.- Góp trong 8 tháng, mỗi tháng chị góp khoảng 597.000₫.- Yêu cầu đủ 20 tuổi đang có giấy tờ CMND, bằng lái xe.Chị quan tâm vui lòng thông tin khu vực quận/huyện sinh sống để em kiểm tra có hàng không nhé.Mong phản hồi sớm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.194116,
      "id": "21793971",
      "field_search": "question",
      "question": "Điểm antutu iphone 6 32GB là bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ v",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.191217,
      "id": "22614774",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 32gb phải trả trước bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.191217,
      "id": "19060214",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb mới 99% thì bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,  Rất tiếc hiện bên em không kinh doanh iPhone 99% ạ, các sản phẩm đổi trả bên em có độ mới từ 95% trở xuống chị nha! Nếu chị quan tâm, chị có thể cung cấp cụ thể khu vực để bên em kiểm tra cho chị ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.180555,
      "id": "32014849",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 16GB bao nhiêu tiền vậy (100%) nha",
      "answer": "Chào anh Dạ bên em không có điện thoại Iphone 6 16GB mà chỉ có bản 32GB thôi ạ, không biết anh có quan tâm tới bản 32GB không ạMong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.180555,
      "id": "28355975",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi thay vỏ iPhone 6 giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại em không có giá thay vỏ iPhone 6 anh nha. Anh hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.1426325,
      "id": "19161560",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này bán bao nhiêu 1 chục vậy bạn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện siêu thị Thegioididong.com bên mình đang kinh doanh với giá 8.990.000₫ bạn nhé. Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.131167,
      "id": "23540355",
      "field_search": "question",
      "question": "Da ơi cho mình hỏi iPhone 6 ios 11 có xuống được ios 10 k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy lên iOS 11 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy iPhone 6 về iOS 10 được nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.124843,
      "id": "29999420",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone có bao giờ bị virus không. Theo mình tìm hiểu không có virus chạy IOS",
      "answer": "Chào anh , Dạ hệ điều hành IOS là hệ điều hành mã nguồn đóng nên hiện chưa có virus nào chạy được trên hệ điều hành này anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.115377,
      "id": "21251203",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone 6 này có máy cũ ko giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Duy,Hiện tại siêu thị Thegioididong.com có máy  giá từ: 6.010.000₫ tùy từng máy nha anh! Anh cho em khu vực cần mua máy, em kiểm tra cho anh nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.107252,
      "id": "25315910",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua trả góp trả trước 10% trong vòng 9 tháng vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu vậy ,em mua trả góp trả trước 10% trong vòng 9 tháng vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị  Hiện tại công ty tài chính họ đã nghỉ tết, nên rất tiếc chưa hỗ trợ tư vấn mua trả góp. Mình vui lòng quay lại vào ngày mồng 5 để bên em tư vấn ạ. Chúc  chị ngủ ngon!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.0557785,
      "id": "31575459",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thay pin iPhone 6 bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng dành ít thời gian liên hệ hoặc mang đến trung tâm bảo hành chính hãng  để được hỗ trợ và thông tin chính xác nhất bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.0557785,
      "id": "21652186",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 gb sản xuất năm bao nhiêu vậy shoop?",
      "answer": "Chào anh Vâng sản phẩm này ra mắt thời gian 2014 anh nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.031096,
      "id": "27575773",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang chạy IOS mấy vậy ở tất cả các cửa hàng",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì đang chạy hệ điều hành IOS 11 đó anh nha. Nếu được thì anh hãy cho em thông tin về khu vực anh ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.027717,
      "id": "17798124",
      "field_search": "question",
      "question": "Em   mới mua A5 2017 được 10 ngày giờ em muốn đổi qua iphone này thì bù bao nhiêu tiền v a",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh đã mua máy mới tại siêu thị Thegioididong.com thì trong 1 tháng đầu tiên khi anh đổi sang máy khác anh sẽ phải mất 20% giá trị sản phẩm đấy anh. Tuy nhiên anh có thể cho em biết anh đã mua máy với giá bao nhiêu để em tính khoản tiền cần bù thêm cho anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.011915,
      "id": "32255664",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này trả góp là bao nhiêu tiền vậy !",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện máy tạm hết hàng nên bên em chưa có thông tin giá trả góp ạ, anh có thể điền số điện thoại vào khung để bên em liên hệ anh ngay khi có hàng ạ! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.942762,
      "id": "19578794",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có cái Iphone 6 ở nước ngoài gửi về. Em muốn chạy chương trình tiếng việt cho máy có được không? Và phí trả khoảng bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc trường hợp này bên mình không hỗ trợ , mong bạn thông cảm nhé. Bạn vui lòng mang máy đến cửa hàng chuyển về Apple bên ngoài để nhân viên kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.925606,
      "id": "20352017",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điểm Antutu Iphone 6 là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.893395,
      "id": "28140408",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 ram 1gb đựng được nhiều ứng dụng không ạ. khoảng bao nhiêu ứng dụng thì máy chạy k lag",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn cài đặt khoảng dưới 10 ứng dụng thì máy sẽ hoạt động tốt bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.882844,
      "id": "24837290",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g bản quốc tế là bao nhiêu vậy ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB bản quốc tế bên em kinh doanh có giá 8.490.000₫ ạ. Nếu anh quan tâm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp anh ạ! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.882844,
      "id": "23725973",
      "field_search": "question",
      "question": "có bán pin iphone 6 không vậy tgdd. giá bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Dạ bên em không bán pin của Iphone 6 anh nha, anh vui lòng liên hệđể được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.882844,
      "id": "23434753",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32g trả góp mới tháng là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.882844,
      "id": "21793857",
      "field_search": "question",
      "question": "Điểm antutu của iphone 6 32GB là bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ v",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.878075,
      "id": "24566281",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g trả góp phải trả trước. Bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0 - 80% giá trị sản phẩm. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền trả trước và số tháng trả là bao nhiêu để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.876158,
      "id": "21354867",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mua 9 triệu dùng 10 tháng chán rồi muốn trả thì giá trị còn lại bao nhiêu??????",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị nếu chị mua máy mới tại Thegioididong.com với giá là 8.990.000đ và đã sử dụng được 10 tháng thì bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại khoảng 3.146.500đ chị nhé. Tuy nhiên trên đây chỉ là giá tham khảo chị vui lòng mang máy cùng đầy đủ phụ kiện đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được nhân viên kiểm tra và tư vấn tốt hơn ạ. Thân chào chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.849478,
      "id": "28083304",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp mình trả 10% trước mình muốn trả góp trong 6 tháng vậy mỗi tháng mình phải trả bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, anh sẽ trả trước 749.000₫ (10%), mỗi tháng là 1.350.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.841829,
      "id": "20889956",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip5s su dung ios 10 bao nhiều thi ổn dinh",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.83266,
      "id": "18560556",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 32gb này giá bao nhiêu ạ màu vàng",
      "answer": "Chào anhHiện tại sản phẩm này đang có giá bán là 8.990.000₫ nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.831923,
      "id": "18169729",
      "field_search": "question",
      "question": "THÔNG TIN CHI TIẾT THÌ GHI MÁY CHẠY HĐH IOS 10 MÀ ẤN VÀO CHỮ ISO 10 THÌ ĐỌC ĐƯỢC BÀI VIẾT BẢO SẼ CHỈ CHẠY MƯỢT TRÊN IP 6s TRỞ LÊN ????? Are you kidding me???",
      "answer": "@Hanato Yui (Đừng Google T: vì dòng iPhone 6 32GB mới phổ biến ra nên dùng hệ điều hành mới, nói chung dòng mới sẽ update sẵn iOS mới nhất. còn iPhone 6 16GB/64GB/128GB là năm 2015 nên dùng iOS 8",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.827378,
      "id": "26615339",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 ở tgdd đang chạy iOS mấy ạ, đã nâng cấp lên 11.3 chưa",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà được nhà sản xuất hỗ trợ các phiên bản hệ điều hành khác nhau nên mình không cung cấp chính xác cho bạn được mong bạn thông cảm và iPhone 6 thì được hỗ trợ cập nhật lên IOS cao nhất là IOS 11.3 nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.823935,
      "id": "27522455",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này lúc mới lên kệ giá bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh !  Dạ giá sản phẩm khoảng  8.990.000₫ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.821843,
      "id": "29687132",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, e xài con iphone 6 32G, vô tình chạy xa rớt. Thay màn hình với vỏ bao nhiêu vậy ad. Nó vẫm điện thoại bình thường",
      "answer": "Chào anh,Bên em không có thông tin về giá thay màn hình và vỏ của máy bao nhiêu ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa giúp anh. Phí thay và thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.789585,
      "id": "24383710",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6s giá bao nhiêu vậy ?",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về phiên bản sản phẩm cụ thể mà mình quan tâm để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.787812,
      "id": "28479005",
      "field_search": "question",
      "question": "bây giờ em đang có 2 triệu để góp cái iphone 6 32gb này vậy mỗi tháng em góp thêm bao nhiêu tiền vậy",
      "answer": "Chào anh!Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.758937,
      "id": "20247749",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời lượng pin của IPhone 6 32GB là bao nhiêu vậy TGDĐ?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 có dung lượng pin 1818 mAh với màn hình 4.7 inch nên mình ước lượng thời gian sử dụng web liên tục vào khoảng 2 giờ với wifi và có thể thay đổi tùy thuộc vào ứng dụng bạn sử dụng, các ứng dụng ngầm cũng như kết nối hiện hoạt động nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.758937,
      "id": "18517080",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iPhone 6 plus màu hồng giá bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anhHiện bên em chỉ kinh doanh Điện thoại iPhone 6 Plus 16GB nhưng không có màu hồng ạ, anh tham khảo màu vàng đồng, bạc và xám đậm nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.696953,
      "id": "22582827",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi cái này trả trước bao nhiêu tiền vậy",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB từ 0%-70% giá sản phẩm nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.659145,
      "id": "29477768",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua con này chạy ios 11.4 nó có ổn định k ad",
      "answer": "@Trọng: mới khui hộp là nó đã chạy 11.4 e chưa cập nhật j hết",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.656205,
      "id": "24389654",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 3gb này cập nhật ios 11 có ổn hơn bản 10 k ạ ? Co lag hơn hay hao pin hơn k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện phiên bản iOS 11 đã khá là ổn định, nên sẽ không có tình trạng lag hay hao pin nhiều so với phiên bản cũ nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.632398,
      "id": "19868999",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có bộ nhớ hệ thống là bao nhiêu vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có bộ nhớ hệ thống khoảng 5GB và khả dụng còn lại khoảng khoảng 26GB nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.600265,
      "id": "26283964",
      "field_search": "question",
      "question": "sao iphone 6 này lại chạy ios 11 ạ ? không phải là 10 sao",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì do lô hàng Iphone này là lô hàng sản phẩm mới nên được nhà sản xuất tích hợp sẵn IOS 11 trước khi kinh doanh đó anh nha. Nếu được thì anh hãy cho em thông tin về khu vực anh ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.596088,
      "id": "32066852",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi  bin của iphone 6 thường bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anhDạ anh muốn hỏi dung lượng pin hay giá của pin để bên em hỗ trợ anh ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.596088,
      "id": "29120368",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 thường bị mất vân tay thay giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Dạ chào anh , Dạ hiện tại bên em chưa hỗ trợ bảo hành về vấn đề này anh nhé. Nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy ghé siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa có tính phí giúp anh nhé. Và chi phí thì hãng sẽ liên hệ anh ạ. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.596088,
      "id": "20806876",
      "field_search": "question",
      "question": "Apple hỗ trợ iphone 6 32gb bao nhiêu năm nữa vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này rất tiếc bên mình không có thông tin chính xác cụ thể để giải đáp cho bạn nhé. Việc hỗ trợ phần mềm ios cho máy sẽ phụ thuộc vào quyết định từ hãng Apple và hãng không có truyền thông thời gian hỗ trợ cho sản phẩm được bao lâu ạ. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.588416,
      "id": "32066907",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi  thay bin cho iphone 6 giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Dạ chào anh , Rất tiếc hiện tại bên em chưa hỗ trợ bảo hành về vấn đề này anh nha.Tuy nhiên nếu sản phẩm anh mua tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy ghé siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa có tính phí giúp anh nhé. Và chi phí thì hãng sau khi nhận máy sẽ kiểm tra và liên hệ trao đổi cụ thể đến anh ạ. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.588416,
      "id": "28913916",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp iphone 6 32gb trả trước bao nhiêu vậy shop?",
      "answer": "Chào chị, Chị trả trước từ 0-70% giá máy tùy chị chọn ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.588416,
      "id": "28116256",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thay pin iPhone 6 bao nhiêu tiền vậy a",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ sửa chữa, thay thế phụ kiện nên không có được thông tin cụ thể, mong anh thông cảm. Tuy nhiên, nếu anh mua máy tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên giúp anh chuyển máy lên hãng và báo giá cho anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.575985,
      "id": "21540526",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi trả gốp điện thoại này trước 10% đối với gốp 9 tháng mình phãi đóng bao nhiêu tiền 1 tháng vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này còn tùy lãi suất anh nha, anh có thể cho em biết hiện anh đang có giấy tờ nào CMND (không quá 15 năm, rõ hình, chữ), Bằng lái xe (còn thời hạn) hoặc Hộ khẩu( có tên người trả góp) và Hóa đơn điện(cáp/nước/internet) để em tư vấn lãi suất phù hợp cho anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.55384,
      "id": "20749131",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32gb trả góp như ntn vậy ạh. Có thể trả trc bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anhTrường hợp này thì tuỳ theo gói lãi suất khác nhau mà sẽ có mức góp khác nhau nha anh. Anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không và anh có thể trả trước khoảng bao nhiêu phần trăm để ên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.52412,
      "id": "20082273",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bị chấm trắng trong màn hình là do lỗi gì hay là màn hình bị sự cố vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại thử xem có khắc phục được không nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.5044365,
      "id": "22443189",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này trả góp thì đưa trước bao nhiêu vậy TGDĐ",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh trả trước 4.495.000₫ nhé anh, mình có CMND, hộ khẩu/bằng lái, góp trong 8 tháng, mỗi tháng khoảng 597.000đ ạ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.477618,
      "id": "27911496",
      "field_search": "question",
      "question": "Túm lại vậy iPhone 6 32G giảm tối đa còn giá bao nhiêu?",
      "answer": "Chào chị,  Nếu chị có thẻ Mastercard của VPbank và mua góp qua thẻ này chị sẽ được giảm 800.000đ còn 6.690.000₫ ạ!Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.477618,
      "id": "27284740",
      "field_search": "question",
      "question": "Miếng dán cường lực của iphone 6 là giá bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc hiện tại miếng dán cường lực thì bên em không kinh doanh. Anh có thể tham khảo mua miếng dán chống xước của Thegioididong.com cũng cho khả năng bảo vệ máy khá tốt anh nhéThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.461638,
      "id": "23647855",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 10% vậy phai góp bao nhiêu tháng nữa ạ mỗi tháng e chỉ góp dược",
      "answer": "Chào anh Nếu anh đầy đủ với giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện(cáp/nước/internet) có địa chỉ trùng với địa chỉ trên CMND hoặc Hộ Khẩu thì em xin tư vấn gói lãi suất trả trước 899.000₫ (10%).Số tiền trả hàng tháng 903.500₫ (góp 12 tháng).Lãi suất thực/Lãi suất phẳng 3.75% / 2.17% với công ty tài chính Fe Credit anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.456337,
      "id": "31554978",
      "field_search": "question",
      "question": "Đang sài iphone 6 16gb muốn đổi lại cái này bù bao nhiêu v ạ?",
      "answer": "Chào chị! Nếu chị mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và sản phẩm không có lỗi do người dùng thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại và hoàn tiền (có mất phí) cho chị nha chị, chị có thể cho em xin ngày mua cũng như giá mua cụ thể để em hỗ trợ tính phí đổi trả cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}